\begin{lstlisting}[language={CommandOutput}]
Number of processor faces = 15284
Max number of cells = 710 (0.977778% above average 703.125)
Max number of processor patches = 16 (66.474% above average 9.61111)
Max number of faces between processors = 572 (34.7291% above average 424.556)
\end{lstlisting}
\begin{tips}
  \begin{itemize}
    \setlength{\itemsep}{0.5\zh}
  \item
    グラフ分割ツールである\OFkeyword{scotch}を用いているので，
    最大格子数(Max number of cells, 710)は，
    分割領域での平均格子数(703.125)に比べ約1\%多いだけであり，
    各分割領域における格子数はほぼ一様になっている．
  \item
    ただし，
    本解析例では元々格子数が少ない事に起因して，
    分割領域での格子数(平均703.125)に対する分割領域間の界面数(faces, 平均424.556)が大きいため，
    MPI通信の負荷が高くなり，
    並列化効率は良くない．
  \item
    格子分割を最適化するライブラリとしては\OFkeyword{metis}もあるが，
    MiyabiにおけるOpenFOAMのmoduleでは\OFkeyword{metis}はインストールされていない．
  \end{itemize}
\end{tips}
